% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[]
\centering
\small
\caption{Novo fluxo curricular da \imprimircurso \space (06 a 10 semestre)}
\label{tab:novofluxoB}
\begin{tabular}{llll}
\hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{SEXTO SEMESTRE (28 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                            \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}       & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 203742}                            & \multicolumn{1}{l|}{Projeto de Elementos Automotivos}            & \multicolumn{1}{l|}{005 - 001 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 203751}                            & \multicolumn{1}{l|}{Materiais Compostos e Plástico}              & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 203777}                            & \multicolumn{1}{l|}{Gestão da Produção Automotiva}               & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 193712}                            & \multicolumn{1}{l|}{Engenharia de Segurança do Trabalho}         & \multicolumn{1}{l|}{001 - 001 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 113786}                            & \multicolumn{1}{l|}{Tecnologias de Fabricação 2}                 & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 102849}                            & \multicolumn{1}{l|}{Dinâmica dos Mecanismos}                     & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 119806}                            & \multicolumn{1}{l|}{Equipamentos Termofluidos Automotivos}       & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                  &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{SETIMO SEMESTRE (28 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                           \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}       & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 206237}                            & \multicolumn{1}{l|}{Eletrônica Veicular}                         & \multicolumn{1}{l|}{004 - 001 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 206261}                            & \multicolumn{1}{l|}{Projeto de Sistemas Automotivos}             & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 206288}                            & \multicolumn{1}{l|}{Dinâmica de Veículos}                        & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 208582}                            & \multicolumn{1}{l|}{Acústica e Vibrações Veiculares}             & \multicolumn{1}{l|}{003 - 001 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 206300}                            & \multicolumn{1}{l|}{Sensores e Transdutores}                     & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 203769}                            & \multicolumn{1}{l|}{Arquitetura de Motores de Combustão Interna} & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 208621}                            & \multicolumn{1}{l|}{Sistemas Hidráulicos e Pneumáticos}          & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                  &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{OITAVO SEMESTRE (30 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                           \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}       & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 206270}                            & \multicolumn{1}{l|}{Análise Estrutural MEF}                      & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 208591}                            & \multicolumn{1}{l|}{Projeto de Estruturas de Veículos}           & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 008}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 104876}                            & \multicolumn{1}{l|}{Sistemas de Controle Automotivo}             & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 208175}                            & \multicolumn{1}{l|}{Projeto Integrador de Engenharia 2}          & \multicolumn{1}{l|}{000 - 006 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 206296}                            & \multicolumn{1}{l|}{Integração e Testes}                         & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 208647}                            & \multicolumn{1}{l|}{Dinâmica Multicorpos Veicular}               & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                  &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{NONO SEMESTRE (18 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                             \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}       & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 101141}                            & \multicolumn{1}{l|}{Trabalho de Conclusão de Curso 1}            & \multicolumn{1}{l|}{000 - 004 - 000 - 008}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 102512}                            & \multicolumn{1}{l|}{Estágio Supervisionado}                      & \multicolumn{1}{l|}{000 - 000 - 014 - 014}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                  &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{DECIMO SEMESTRE (18 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                           \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}       & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 102415}                            & \multicolumn{1}{l|}{Trabalho de Conclusão de Curso 2}            & \multicolumn{1}{l|}{000 - 006 - 000 - 012}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 208639}                            & \multicolumn{1}{l|}{Projeto de Veículos}                         & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 208612}                            & \multicolumn{1}{l|}{Análise Dinâmica MEF}                        & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 101125}                            & \multicolumn{1}{l|}{Confiabilidade de Componentes e Sistemas}    & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}